IZ*ONE 討論區 (3) 娜B 내꺼야！

#1

IZ*ONE（韓語：아이즈원 ；日語：アイズワン 是依據Mnet節目《PRODUCE 48》的出道承諾，於2018年成立的女子演唱團體，該節目是由李昇基擔任國民製作人代表，韓國國民擔任製作人，以投票數決定12名成員，最終得票高低分別是張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔藝娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕。

團名IZ*ONE，IZ代表12名成員，ONE代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。

#2
成員資料

姓名：張元英 / 장원영 / チャン・ウォニョン / Jang Won Young
國籍：韓國
身高：168cm
體重：47kg
血型：O型
生日：2004年8月31日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：宮脇咲良 / 미야와키 사쿠라 / みやわき さくら / Miyawaki Sakura
國籍：日本
身高：163cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1998年3月19日
所屬社：HKT48 Team KIV (AKS)

姓名：曺柔理 / 조유리 / チョ・ユリ / Jo Yu Ri
國籍：韓國
身高：160cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年10月22日
所屬社：Stone Music

姓名：崔藝娜 / 최예나 / チェ・イェナ / Choi Ye Na
國籍：韓國
身高：163cm
體重：45kg
血型：A型
生日：1999年9月29日
所屬社：Yuehua Entertainment

姓名：安宥真 / 안유진 / アン・ユジン / An Yu Jin
國籍：韓國
身高：168cm
體重：48kg
血型：A型
生日：2003年9月1日
所屬社：Starship Entertainment

姓名：矢吹奈子 / 야부키 나코 / やぶき なこ / Yabuki Nako
國籍：日本
身高：150cm
體重：40kg
血型：B型
生日：2001年6月18日
所屬社：HKT48 Team H (AKS)

姓名：權恩菲 / 권은비 / クォン・ウンビ / Kwon Eun Bi
國籍：韓國
身高：160cm
體重：46kg
血型：A型
生日：1995年9月27日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：姜惠元 / 강혜원 / カン・ヘウォン / Kang Hye Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：43kg
血型：B型
生日：1999年7月5日
所屬社：8D Creative

姓名：本田仁美 / 혼다 히토미 / ほんだ ひとみ / Honda Hitomi
國籍：日本
身高：157cm
體重：44.4kg
血型：A型
生日：2001年10月6日
所屬社：AKB48 Team8 (AKS)

姓名：金彩願 / 김채원 / キム・チェウォン / Kim Chae Won
國籍：韓國
身高：163cm
體重：42kg
血型：B型
生日：2000年8月1日
所屬社：WOOLLIM Entertainment

姓名：金珉周 / 김민주 / キム・ミンジ / Kim Min Ju
國籍：韓國
身高：165cm
體重：45kg
血型：AB型
生日：2001年2月5日
所屬社：Urban Works

姓名：李彩燕 / 이채연 / イ・チェヨン / Lee Chae Yeon
國籍：韓國
身高：164cm
體重：47kg
血型：A型
生日：2000年1月11日
所屬社：WM Entertainment

#3
官方SNS

IZ*ONE(아이즈원) Official V Live Channel

IZ*ONE(아이즈원) Official Facebook Page

IZ*ONE(아이즈원) Official Twitter:

IZ*ONE(아이즈원) Official Instagram:

IZ*ONE(아이즈원) Official Youtube Channel

IZ*ONE(아이즈원) Official Fan Cafe:

#4
相關影音
[OVERHIT/오버히트] 아이즈원(IZ*ONE) 콜라보 TVCF 영상 - 전체 멤버편

[IZ*ONE] IZ*ONE(아이즈원) - 내꺼야 (PICK ME) Dance Practice 12.ver

Produce48整合
Produce 48 Ep1- Ep14(中字)

#5

無論你無感／憎某啲成員 希望可以理性討論 每人有自己喜好 見到其他巴絲打貼佢嘅圖唔好屌 可以碌過當睇唔到 盡量保持和平嘅討論post 多謝大家

我來留名的

呢個po 名應該我開先啱 不過由佢

btw 第一張圖拎黎做shortcut 好fit

不了

法國官方sns 個到加少左官方微博
不過由佢 應該都無人care

入黎放低1000원留名

樓g點做野架

收咀啦49000

終於開到post 3
留個名慶祝下先

金珉周 真英文譯名係Min joo 唔係 Min ju
希望下次開post可以更正一下

點解我見唔到膠真fancam

有冇今日fancam整合?

izone首次Mukbang

權f老公留名

搵唔到sad frog , 彩燕， 油b fancam

個post名會俾人話唯架喂
叫首次公演都仲好
Btw 下次開post唔駛copy埋 #1 #2呢啲

尋日冇data up極都up唔到呢兩張

LM

靚到痴線

好鐘意呢PAIR

今日好似拍SKOOLOOKS CF

我真！

今日拍廣告可以圍觀
D站由朝跟到晚

好似得上下班圖
仲要分時段拍野

再瘦啲先可以扮下白菜

留名

屌

清純真係吃貨嚟
彩燕前排先俾公司叫要diet

OVERHIT TVCF

佢點計一隻先

一件件啦 唔通一盒咩

咁都唔係好多姐
減咩呀

咁要睇下一件件係麥樂雞size定KFC雞size

係tender size

我車汪寶

今天是車汪Day
日夜溫差很大!
衣服要穿得夠暖!
也要多喝清涼的水!
兩樣也要做啊!

聽晚7點有vlive
Hitomi & Nako 韓文教室
到底係邊個教呢
有得入定去㩒心心了

sakura唔洗上?

可能佢係教個個

覺得會有宥真

btw人少d幾好 日本成員多d機會講下野

點解唔直接日本line用日文開live

好鍾意車汪點算

娜B (另一個)留名！

轉pick!

唔好同我爭

Now 團愛

Nako老公路過，留個名

因為vlive係韓國野，喺入面全程講日文會畀韓國網民圍剿。

Nct 都敢用支那語開vlive
不過韓好似仇日多d

同埋開live又唔用翻譯耳機 去韓國就啞左三件日本妹
去日本會唔會啞9條韓妹

韓妹日文能力應該>日本妹韓文能力

等名睇娜b 用身體語言交流

有兩個空位

live有中字

Minjoo and Yuri

尋日開始已經可以㩒心心了

好似實時十位

好似三位

睇嚟yuri好愛日本妹

好似係9UP 我上NAVER望唔到
依家好似9

竟然整埋GIF

히희낰락 한국어 교실 #1
即係重會有#2

睇黎要教好多集

不過呢個時間 我未返到屋企睇唔到

下集好似教方言
BTW好悶

因為無娜b

之前開vlive次次都俾班fans呃

又唯飯發作

Nako同Hi醬勁kawaii

講事實姐 有娜b/膠真 肯定氣氛熱鬧D

娜b 車汪 膠真 權F 元英 呢堆勁嘈

等多個月去見你哋

要爆幾多隻

都係做數據狗最開心

到時睇情況 都預咗唔少

權F嗰張好顯老

Schedule中間時間我哋三個買咗bubble tea smoothie嚟飲！
近排每日都飲smoothie
超鍾意！
落埋Tapioca就仲正！
今日照樣會一邊飲Smoothie一邊努力練習架！

差啲唔認得櫻

第一張有啲似宥真

我以為係姓許嗰個

人地都入唔到
又bin 人c

No offence
只係話樣似
睇P社佢同佳恩都好似會有活動安排咁

呢到係宿舍 有2度門

咁空曠 似練習室

在練習室裡的掰手腕對決 究竟勝者是誰呢 #珉週 #恩菲 #彩元 #IZONE

我淨係twitter見到張相

見到了 ig

擺明有道門係連去我屋企啦

枕頭

第一次去棒球場啊~
以後要經常去啦~
有邊個想一齊去?

memememememememememe

想同娜b約會

娜B啲相識cut埋白邊

清純秒殺櫻花

只係想搵個捉實櫻花隻手

喉左好耐

牙裴讚彩燕

IZ*ONE fan club名招募
我已經send咗Email
希望揀中我

10.25 EP.0

點解其他團CB要撞IZ*ONE 出道
點算好

粒屎 cb 喎
fan sign 點算呀？
洗唔洗定係學定分身

好彩武林話無打算CB啫

咁多蕊

你囉

요즘 날씨가 추워져서 조금 당황하신 분?!!!
아마 채연이요..😶
그래서 두꺼운 옷을 꺼냈어요!
감기 걸리기 쉬우니까 모두 조심하세요
비케어풀❤

#채연Dream #チェヨン
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

有沒有因為最近天氣變冷而吃一驚的人？！！！
大概是彩燕了..😶
所以把厚衣服都找出來了！
很容易會感冒所以大家都要小心
Be careful❤️

未出道先有fan sign, 親簽polar, 親簽羽絨

好貴 呢啲羽絨唔平

留返個名先

睇下就算了

今天是Sakura Day
週末快樂 下週也要Fighting啊

權F有時啲嘢好講天份

佢做d冷場野最好笑

發脾四咁

自轉+公轉

諗住出去食野先V

清純

好嘈

跳咗rumor, bad, TT, boombayah, 너무너무너무, short hair(定miniskirt)
仲係度玩競步 娜B強調自己好勁 (你都話你保齡200分)
結尾成班勁膠

今次咁快有full replay

睇圖都已經好嘈

삐리카 포포랄라 뾰로롱
韓國都有睇小魔女doremi

即係講緊咩

IZ*ONE 練習中
我哋24小時放送陶醉
比利卡 比利那那 伸展魔力 <- 對應返應該係呢句

IZ*ONE (#아이즈원) - 1st Mini Album [COLOR*IZ] OFFICIAL PHOTO 1

#LeeChaeyeon #KimMinju #KimChaewon #HondaHitomi
#COLORIZ #20181029_6PM

IZ*ONE (#아이즈원) - 1st Mini Album [COLOR*IZ] OFFICIAL PHOTO 1

Debut宣傳圖出現了！！
彩燕 珉周 車汪 Hi醬

髮色一樣既

想去

出宣傳圖就可以11月中去了

呢隻色又幾襯所有人

好靚呀！！！！！！！！！！

Cafe都未入到呀屌

仲未批？

係呀

d debut 相
娜B 正奶到

好似好耐無見過主席

一齊

又話mo$

今日開始倒數兩星期就到啦
14日有冇可能推到1001

上個post一個月推爆
近排多咁多vlive同update應該好快

[INFO] 181015 IZ*ONE is chosen as 'SKOOLOOKS' Model

點解今年呢套咁樣衰

呢套衫好AKB feel

IG 權F video 更新:
안녕하세요 오늘의 월요 요정 은비입니다❕
이번 주 한 주도 은비 생각하시면서 알차게 보내시라고 응원하러 왔습니다❤
한 주도 파이팅 하시고 힘내세요 안녕😃

#월요병_극복 #월요요정 #은비
#月曜病_克服 #月曜妖精 #ウンビ
#IZONE #아이즈원 #アイズワン #クォンウンビ

大家好 我是今天月曜妖精恩菲! (月曜日=星期一 應該好多人都知)
我是來為大家應援的 希望大家這週過得愉快 而且每天都會想起恩菲!
這星期都FIGHTING 請加油! 再見~

下面啲tag 日文有埋漢字

補Link:

配裙應該好好多
仲有對鞋唔係好夾

望左好耐

Debut嘅同時 週偶電擊出演
留言講想佢哋玩咩遊戲/挑戰
仲以為係Idol room

第二張娜B好型

【東亞體育獨家】#IZONE[超話]# 22日進行#一周偶像# 錄制，31日播出！MBC Every1方面最近通過官方公告公開了IZ*ONE將出演節目的消息。對此，MBCEvery1方面表示：「將於22日進行IZ*ONE篇的錄制，節目將於31日播出」。此外，IZ*ONE將於29日發表出道專輯<COLOR*IZ>並正式展開為期2年6個月的活動。

想睇Idol room多啲

依家周偶

依家收工先得閒睇
貼咗memo: 想食嘢嘅時候 -> 請去體重計度磅磅
明明車汪BB咁瘦咁slim

可能另一個要磅

最後以為車王爆粗

爆磅

廢時劇透賣個關子啫

날씨가 쌀쌀하다 싶으면?ㅎㅎ
전 오늘 핫초코를 먹었습니다!
여러분들은 뭐 드세요?🤔

天気が急に寒くなってきたら？（笑）
私は今日ホットチョコを飲みました！
皆さんは寒い時に何を飲みますか？🤔

#원영Dream #ウォンヨン
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

元英更新：
天氣變冷點算好？
我今日就飲咗Hot Choco!
大家又飲咗咩呢？

Trailer!!!
好colourful好靚

最尾爆紅

好恐怖 最後

關於丸團的迷你專concept，有人分析可能與著名電影The Wizard of Oz有關(1939年版本)(中譯 : 綠野仙蹤)

- 迷你專命名為"COLOR*IZ"，英語單詞"colorize"指(給黑白電影)上色。說到著名的colorize電影就是1939年的綠野仙蹤

- 電影前半部分是黑白畫面，後半部分女主角打開了一扇門，就跨入了繽紛的彩色世界。
丸團暫時公開的圖也與"門"有關，有7個成員背後的門是關上的，4個成員的門是打開的 (有1張沒出現門)

- 丸團暫時公開的圖片主色調是黃色，電影的主色調也正好是黃色

- 女主角Dorothy(桃樂絲)造型與小圓的造型相似

個分析幾過癮

覺得成條片好似CF

最頂唔緊係條友拎住個cam 係度行黎行去影 咸濕伯父咁又唔係影得好睇

最尾似係有啲反轉嘢

賣洗衣機

轉咗主持睇都冇睇

淨係睇自己果團果集

等緊我

幾時cb 有日子未?

10月29日出道嘛

芯

話說Minju個譯名又係ju唔係joo

有debut showcase

IZ*ONE confirmed that they will hold a debut show-con on October 29th at Olympic Hall in Seoul

Show-con

星期一點去呀

所有野都係錢

仲要張卡因為apple ac俾人盜用近排hack咗
買機票同搶飛都做唔切啦

一齊唔好睇啦
btw 留錢去fs 好過啦你

夠錢嘅 不過要收收風睇下幾多隻先入到
如果去到2場就好

有錢真好

富二代話咩人有錢

真

窮鬼那有錢

以為會繼續up

Staff手慢啫
Btw左邊嗰片雲睇到我好辛苦

兩輯相d filter

filter 唔係問題 d ps 先擺命呀屌

Idol room 錄影中

清純細佬又幾靚仔

Hi醬

好似樣
BTW床頭有張美波

間房好大，好多衫

屌你清純個2檔

應該同巴打你一樣係有錢人

禾真

幾過癮
珉周好正

靚

2 > 1 > 3

你指輯相?

呢輯相靚好多

係, 第2張最靚.

第二輯p到唔知邊位
我覺得 1>3>2

3>2>1

2,3 影到個鼻好大喎

今日晏晝食咩好呢

2ver. 個人封

[💡] 공식 팬카페에 1st Mini Album [COLOR IZ] 예약 판매 안내가 공지되었습니다.
可以預約購買

Album封:
- Rose Version
- Colour Version

CD封:
- 12人 (2 Version 共24)

小卡:
- 12張個人
- 10張Unit
(應該2 Version 共44)

Poster:
- Rose Version
- Colour Version

重有center edition
屌你老母

邊度睇到?

國際女團有全世界飯做提款機。

Fan sign schedule:
2/11/2018 晚上8點
接受埋網上買 應該要勁多隻
到28/10/2018 11:59截止
公開: 30/10/2018 17:00
好似親自買+網上買各50名 共100名

留名最後個網睇到你個名

你點知我叫咩名
利申呢場唔去

屌 個人

你大神 個個都識你啦

原來有大神

又屈
你就大神

你咪係
入過某GF post就識你

我淨係飛過過去睇con咋

見到有人買400隻

去fs 嘅自己睇路

擾敵戰術 ？

我就唔信有wanna one咁癲啦
最多咪twice level

600萬won

「唔談論個別例子」
好似黃致列生日嗰次fans買咗幾億碟

當佢po左上twitter 就唔再係個別事件

我知喎 你去未

我就唔信個個轟 400
反正唔會首週入

我都知你喎

Chaerry同我一齊嘅時間好開心咁呀
玩到耳仔都fing開晒
大家都一齊睇下Chaerry嘅相healing下啦

你早一個禮拜去咪可以一齊追

撞正公司唔請得假

都無twice 咁勁啦
計番一半都差唔多

啱呀 人氣無IOI咁高 但有日本飯加持打個和
應該同IOI差唔多

ioi 個時幾多？

講出嚟益所有人咩

我地既關係咁深
今晚上我房講比我知咪得

係咪傻嫁咁多隻

條友好似你咁有錢咁佢咪任性下

到時車汪娜B喺度唔方便透露

岩岩先得閒睇
fashion show兩個套衫都好醜

樣CARRY

膠真新聞報導replay
都係講下官方website debut
Album預售嗰啲嘢

可靠的安主播主持的IZ*ONE news

清純
權F
Hi醬呢張又俾人p過龍

清純果張最靚
阿權整到太瘦
HI果張整到好怪

清純腳仔
權F瘦咗始終都係似佢
但Hi醬連認返佢都有啲難度

有冇人都推宥真？
佢真係好靚

Gchi我真

你幾時有支持過我真

你地做乜叫我真

你真=我真

我真世界第一

不嬲叫開我真

佢不嬲都支持架啦

咁你豬持邊個

真係有rumor

好想比短褲仔彩燕一腳踢死
btw 你係咪去？

show con去唔到

很好呀

你之後有得去咪算好

補link:

乜都未買 張新信用卡仲未到手

用黑卡

話說有巴打同我講會跳返concept評價嗰5首
我就話唔會啦 rumor好難搵到5個去跳
我心目中係估唔到車汪同珉周有份 以為會係膠真
點知真係有

借你父幹卡俾me

btw 真係見到娜B rap嗰段了
PD48嗰陣權F仲苦惱緊點rap好時有請教過娜B

我都唔明點解無我真份

可能因為未成年
btw 你睇返你蛋啦 乜鬼我真

我呢d 10 後唔夠歲無卡用

兒童色情
你番去睇你煙啦 娜乜鬼B

大家都是夜字頭
我嚟支持武林師妹呀

我夠係黎支持星船師妹

娜b 個中文正名唔好再難寫d?

等我哋估下各位今晚食咩先
Min偵探 Yu偵探出動～

「我老婆」有幾難寫

我窮人唔識字係咁

又扮

彩燕跳得好好睇
不過估唔到珉周都入RUMOR

比我個名個寫法仲多咗個又

我娜我真我奈

俾你快過我
你娜
我叡娜

聽日比你

呢張nako都重手咗 但好靚

宥真bb

D-5 膠真

minju好正

我真我蛙同房

有V 都無人講

出左街

慣咗睇完先講

唱歌好正
車汪想食雞腳個樣都要cut張gif

Replay

一日一live實踐中
今日陪伴我哋嘅fans多謝晒
我哋遲啲會再見架

攬到咁實

個頭好怪

안녕하세요 X 아이즈원 원영 & 예나 녹화장 라이브 / Hello counselor

我娜qq

娜B

我哋show緊我哋向住大家嘅心
直至到成為heart artisan嗰日
膠真 珉周

都個個句： 我真高汁

真低汁

淨係透過相片都傳達到拍攝當日有幾咁令人心動
大家都過得好嗎？
Hi醬

柔B 生日快樂

有冇人需要代購呢支嘢留TG

一睇就知係假蟑螂啦

性感ol

我權

間房好逼

痴線會頂唔緊

又無元英

生日V

佢揸機

公眾調情

안녕하세요! 여러분 유리입니다✌🏻
많은 분들이 함께 제 생일을 축하해주셔서 오늘 하루 그 누구보다 행복하게 생일을 보냈어요🎂 앞으로 있을 생일들도 모두 여러분들과 함께 보내고 싶어요🤗 감사하고 사랑해요💝

#유리 #ユリ
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

Hi! 我係柔理✌🏻
收到來自咁多人嘅祝福，今日真係度過咗比邊個都更幸福嘅生日呀🎂 以後嘅生日都好想同大家一齊過呀🤗 多謝晒仲有我愛你哋💝

冇計，佢既吻只能留比我

又係呢種package 最憎
又厚又重又大隻

拉多隻gip囉

有無咁毒呀。。。。

出埋Kihno版掠水

寄返香港算啦

拍攝trailer嘅途中影低嘅相!
好想早啲公開俾大家睇
依家終於可以公開 好開心呀!

#Nako #車汪 #元英

我元英

我車汪

晒位

好細個啫
不過入面可能又要抽random 小卡

唔係12張有曬咩

放公園等人拎咪得

拆完小卡dum返喺門口啦

公德心

等我拎去信和賣

之前其他團係一堆固定+一張要抽
如果佢冇random小卡就算有良心

當權兔子遇上Hi兔子
Hi醬的面額肉幾時都咁 (日文唔鬼識)

原來係可愛咁解

What IZ your colorball?

全部都要

究竟cafe會然要幾耐先升到

權F同車汪應該要拎返個橙

我成功果次等左三四日先批

依家處理緊9號嘅申請

依家先黎升

我等左2,3個禮拜

我要權f個波

唔使做咩 ，咁得閒嘅

Lm

追咁多團 都係淨買手燈 slogan算
其他都係浮雲

今日開始三成站CoEx附近有大型LED燈廣告牌

達陣

要十一月先去

去定先啦

買咗機票同請咗假14-20

大神

小智就大神啦
我 不了

太長唔quote bp大神靠你啦

我小薯
等你去fs

날씨가 많이 추워졌어요! 😂
근데 왜 전 별로 안 추운 것 같죠?!
여러분들의 사랑 때문인가 봐요><
여러분들을 만날 날이 얼마 남지 않았네요!!
조금만 더 기다려주세요 오늘도 파이팅!

#민주Dream #ミンジュ
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

天氣凍咗好多呀
但係唔知點解我又唔覺話凍咗好多喎
睇嚟係因為有大家嘅愛呀！
仲有無耐就可以見到大家啦！
請等多一等就好 今日大家都加油呀！

ptt翻

走早咗一日

再去過

呢段本身喺邊度架？

司機，調頭

我都唔知 原文淨係見呢張

好多大神

聽完覺得麻麻地

頭兩隻都唔似係會紅既歌

我覺得四首都係

仲有邊2 首
日文歌都係日文歌既feel 囉
慢歌就唔關事啦

1-4 即係主打我都覺得麻麻
不過等埋full version先

係韓國 越難聽越紅

人帶歌

去到個個level 已經係人帶歌 出金魚寶寶都得嫁啦喎
btw 唔知啦 可能佢地比我想像中紅都唔定

最緊要hook要夠洗腦

最好唔好咁紅 去既話慳番兩隻

你問過班akb 飯未？

計漏左

1. 美麗的顏色

作詞:Tenzo, Kebee, Fixman
作曲:Tenzo, Fixman
編曲:Tenzo, Fixman, MUNA

2. O' My!

作詞:Hidden Sound (HSND), HanGang (HSND), Shin Jae Young (HSND), Cho Yoon Kyung
作曲/編曲:Hidden Sound (HSND), HanGang (HSND), Shin Jae Young (HSND)

3. La Vie en Rose [TITLE]

作詞/作曲/編曲:MosPick

4. 秘密的時間

作詞:BOOMBASTIC, So Jay
作曲/編曲:BOOMBASTIC

5. 今後請多多關照 (IZ*ONE ver.)

作詞:白熊, Bbae Ggom, So Jay
作曲:白熊, Park Gi Tae (PRISMFILTER), So Jay
編曲ark Gi Tae (PRISMFILTER)

6. 已經著迷了不是嗎? (IZ*ONE ver.)

作詞:秋元 康
作曲/編曲:早川 博隆, Belex

7. 懷抱夢想之時 (IZ*ONE ver.)

作詞:秋元 康
作曲/編曲:Lee Gi, Yong Bae

8. 是我的 (IZ*ONE ver.) (CD only)

無耐前公開嘅Highlight Medley大家覺得點呢？
只可以聽到咁少部分肯定覺得好可惜啦
所以依家就公開俾大家睇 為咗呈現最好樣貌俾大家睇而努力準備嘅IZ*ONE member
O’MY! 已經著迷了不是嗎? 4日後show con見啦! 以後請多多指教!

我真咁高企咁鬼前又係得佢一個咁望cam 做咩鬼

係咪嚇一跳呢!
超近shot咁睇櫻同nako嘅美貌 記得多多收睇今日嘅reality show

無中字點睇呀

扮咩

唔識韓文都唔得

咁你去宇少FS講火星文牙

人地中國女團 我三語共用有幾難
唔係我韓文唔好既話 我句句當佢女咁flirt呀

車汪b睇得多真係好可愛

lm支持my pick采元

God

車汪my b

MCountdown debut stage D-07

留言有機會中親筆簽名專輯

直播網址:
AQStream:
B站:
愛豆:
SKPB:

睇緊

勁

娜B沖完涼做咩

權f好撚大cls

係

GIRL CRUSH?

又唔俾呀

團綜拍得幾好睇

有少少回放喇

咸濕仔咁串

講到你無份咁

權F個樣
娜B撩cheetah老師隻揪咁

除左估歌仔果PART
希望彩元 清純下集多D分量

Miss咗頭廿幾分鐘
班後生女一齊真係好熱鬧好正

車汪deserves more
清純希望再主動啲

生肉

娜B淨係著內衣周屋走

聽日睇
估唔到有個幾鐘

頭20分鐘先係重點喎

咁解情純咁high

頭廿分鐘好多預告有

我張床

唔通佢外表清純內裏....
原來清純同娜B同一高中三年但未見過對方
娜B問佢 唔通你...唔去洗手間嘅？
仲要兩個都成日去小賣部

知你瞓喺自己張牀上緊連登啦

權B係咪墊佐野 愈黎愈大既喂 好有機心

係嗰一幕特別誇

食芝士果度睇佐幾次

同柔理一齊過今個月最後一個星期五
依家真係無幾日淨啦！
請等多一等

等重播慢慢loop先

仲未出中字咩

嗰段唔係未出晒咩 你又唔po上黎

54做牙

俾人冚檔之後仲使做咩

娜B拎起個尾擺入口

好似出左啦

我成日同娜B咁樣玩😂

你食我口水尾咋

你地互食口水尾咋

早前vlive個節目「Hi」29/10 Korean Time 23:10 播出

官方IG repost咗好多圖
娜B同小朋友玩
第時我同娜B個家庭一定好幸福

我同娜B冇助養弱能人士既打算🤧

我同娜B會好好照顧你架啦

娜B Twitter update:
비가 오고 🌂
날씨가 많이 추워졌어요🌬
외출하실 땐 꼭 따뜻하게 입으세요!

雨が降ったと思ったら🌂
天気が急に寒くなりました🌬
出かけるときは必ず暖かくしてください！

#예나Dream #イェナ
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

落雨而天氣凍咗好多
出門嗰陣記得著暖啲啦！

拖住娜b隻手我就覺得巧暖

你自己左右手拖實啦

尾段疑似娜B rap

都9 成9 係

正

娜b把聲沙沙地好岩rap

btw 成個mv 都無我真大頭
證明我真垃圾黎

Teaser咋 不過你認自己真垃圾就由得你啦

總括而言：我車汪高汁

我就由PD48一開始捧車汪到尾
唔記得邊個之前話佢醜呢

一定唔係我

你比錢我 我幫你祈福呀

我吹奏得既都入哂團

首席娜b飯

本身車汪娜B缺一都未必會想追

彩燕IG Update:
撲通撲通嘅trailer拍攝就好似幾日前發生咁
但原來MV teaser都已經公開咗兩段啦！
呢段時間等待我哋嘅fans 多謝晒呀！
真係真係 好快好快就見面架啦！

睇嗚呀嗚呀果陣覺得佢有星味，
不過估唔到佢係pd48出到道

車汪定娜B

今日同聽日喺東京呢個位有IZ*ONE大型廣告

娜B係Very x3

娜寶

哇 櫻呀
靚到可以做wallpaper!!

Twitter 更新：
もうすぐデビューの日ですね。
IZONEの皆んなで、力を合わせて頑張っています。
この月のように、ファンの皆さんからの温かい光でキラキラ輝けますように💫
デビューの日、楽しみにしていてください😊🌸

#사쿠라Dream #さくら
#IZONE #아이즈원 #アイズワン

用google translate+睇漢字估：
就快出道啦
IZ*ONE每位都好努力
希望好似月亮咁發光發亮
出道日快樂
利申：完全9譯

이제 곧 데뷔하는 날이네요
IZONE 다 같이 힘을 모아서 열심히 하고 있습니다.
이 달처럼 팬 여러분들의 따뜻한 빛으로 반짝반짝 빛날 수 있도록💫
데뷔 날, 기대해주세요😊🌸

原來有韓文
Debut嘅日子好近啦
IZ*ONE 大家都好努力好俾心機
就係為咗好似呢個月亮咁 溫暖咁照耀住咁多位fans
Debut 日 請大家期待啊

有無咁多宥真

娜b 表示太易玩了

大波真係大力啲架喎

咁如果細力???

好想保護車汪bb

諗住佢會放多張 點知無
邊夠時間

加埋啲雷神effect

可能臨尾狂洗板

萬聖節食放

自私睇完twitter直播

部分內容：
宿舍最嘈member: 元英、膠真
最靜member: 櫻 返到去梳洗完就即刻瞓

之後講下有咩鍾意食 有咩唔鍾意食
玩下chicken CF 讀下留言
講下每個member有咩值得羨慕嘅點

依家先訓醒 miss曬

細路係嘈d

我唔介意細路嘈架 同我建立家庭

我同18歲既車汪b組織家庭夠
扑扑脆

叫櫻wink

明明你反車汪

反完少人飯咪可以獨享
唔信你去其他post 睇下

呢個你真反
又扮 你要膠真啦

[📷] 아이즈원과 실시간으로 소통했던 소중한 시간🕒 드디어! 내일! 데뷔하는 멤버들에게 큰 힘이 되었습니다💪🏻💪🏻
여러분 우리 내일도 만나요💕

#IZONE #아이즈원 #アイズワン

同IZ*ONE實時間一齊過嘅珍貴時刻
終於！聽日！為聽日正式出道嘅member帶嚟好多力量
大家 我哋聽日見啦！

想一齊搶娜b 多d

娜B呢度都幾個
唔差在計埋你

反正講開都幾個嫁啦

反正都係得幾個喺度

Hi醬仆石頭條片有冇拎? 小妹搵唔番

係V定咩黎

你地要細路，我要姐姐，權f

akb時期，youtube

咁可能要過隔離post問會清楚啲

V賣廣告

係咪周邊預計銷情唔掂
啲海報其實幾靚

咁快手嘅，15分鐘前po

梗係follow咗

恩菲

今日係交流日
好幸福啊
show con倒數少過24個鐘！
敬請期待！
聽日見！

有冇車汪飯訂season greeting?

元英同娜B個節目聽晚11:10會播
依家有begins scene先公開

原來Set b有埋權F

你一個人用到咁多個咩

可以些牙

Halloween 吃放2

少女嘅夢變成現實嘅時間

4,5個唔係基本咩

因為試過買完之後開都未開就一年
之後就永遠唔買

放公司放屋企都2個啦

平時用開電子日歷

안녕하세요 월요 요정 원영입니다!
이번 한 주도 저 원영이 생각하면서 힘차게 보내세요! 파이팅💕

잠시 후! 오후 6시 공개되는 첫 미니 앨범과 뮤직비디오도 많은 사랑 부탁드립니다😃

こんにちは、月曜の妖精ウォニョンです!
今週も私、ウォニョンのことを考えながら元気いっぱい過ごしてくださいね！ ファイト💕

まもなく！午後6時に公開されるファーストミニアルバムとミュージックビデオもたくさん見てくださいね😃

#월요병_극복 #월요요정 #원영
#月曜病_克服 #月曜妖精 #ウォニョン
#IZONE #아이즈원 #アイズワン #ジャンウォニョン

IG 元英Update:

大家好 我係月曜妖精元英!
今個星期都一邊想念住元英一邊充滿力量咁過啦! fighting!
陣間下午6點公開嘅初 mini album & MV 希望大家會鍾意啦!

好期待 今日出道啦

you rich, iphone, ipad, macbook, imac

我用ipod touch炸

聽晚韓國時間6:30

박력! 큐트! 섹시! 앚둥이들이 왔어요
국프님들 하드 비우고 준비해주세요~
<내일(10월 30일) 오후 6시 30분 JTBC #아이돌룸 #아이즈원 >

娜B個嘴長期嘟起黎

唔攰嘅咩

方便比我嘴佢

娜B尾機到...

我娜夜波

夜波係

原來係呢個夜波

就快到show con啦
好緊張呀
大家都同我哋一樣咁緊張嗎？

好敏感

想搞清楚姐
幾十個夜波解法

白痴嚟架喎
係度問我呢我呢？
佢話我都應該喺度架喎
幫下我啦

出左記者會相

影到個樣奇奇怪怪咁既

新聞圖就係咁

新聞圖有時都靚嫁喎

D社圖 J到出血

14歲喎 睇過 邊度似14歲呀 邊度似14歲呀

哇CLJS

vlive
公開10分鐘前
扮緊工.........

唔洗扮 開到最大聲睇

nako好似上擂台咁

膠真仲咳緊 應該未好返

之後會仲忙

6點先收工 sad

I’m Ready!

成日覺得食少兩餐韓國野咪唔會喉嚨痛

比想像中好

依家入一入去廁所先

Rap God娜B

唔好打咁多丁
傷身呀

好聽喎

好正

清純rap 過d 咩

要評她的Rap只有一句話，就是Skr~🤙🏻

666666666666666666666

好想派你膠

分配都算係咁
阿權同彩燕C位果part好正

真 段RAP救返首歌

2:19個shot正

佢第一句係短RAP

你2個大陸仔

IZ*ONE (아이즈원) - 라비앙로즈 (La Vie en Rose) MV 입니다.

‘IZ*ONE(아이즈원)’의 이름으로 선보이는 데뷔 미니 앨범 ＜COLOR*IZ(컬러라이즈)＞는 영단어로 ‘색칠을 입히다’라는 뜻을 가진 ‘Colorize’와 동일한 발음을 활용한 제목이다. 아이즈원은 데뷔 티저 영상에서 공개한 대로 멤버들 각각 대표색을 공개했다. 이 중 데뷔 앨범 ＜COLOR*IZ(컬러라이즈)＞는 ‘IZ*ONE(아이즈원)’의 열정을 가장 잘 형상화할 수 있는 컬러인 ‘RED’를 중심색으로 표현했고, ‘RED’를 가장 아름답고 정열적으로 표현할 수 있는 ‘ROSE’를 컨셉트로 잡아 앨범을 구성, 데뷔를 향한 멤버들의 소중한 꿈과 넘치는 열정을 보여줄 예정이다.

특히 데뷔 미니 앨범의 타이틀곡 ‘라비앙로즈 (La Vie en Rose)’는 처음 공개되는 ‘IZ*ONE(아이즈원)’의 매력을 느낄 수 있는 곡으로, 강렬한 후렴구가 인상적이다. ‘장밋빛 인생’이라는 뜻의 제목처럼 아이즈원의 열정으로 너와 나, 그리고 우리 모두를 ‘장밋빛 인생’으로 만들겠다는 메시지를 담고 있다.

뿐만 아니라 이번 앨범에는 ‘IZ*ONE(아이즈원)’의 아이덴티티를 가장 잘 보여줄 수 있는 상징적인 곡 ‘아름다운 색’을 시작으로 처음 느껴본 사랑이라는 감정을 Teen Dance 장르로 귀엽고 재치 있게 표현한 ‘O’ My!’, 웅장한 편곡 위에 아이즈원 멤버들의 따뜻한 감성을 전달한 동화같은 노래 ‘비밀의 시간’이 수록 됐다. 이외에도 지난 8월 Mnet ‘PRODUCE 48’ 에서 선보인 데뷔 평가곡 ‘앞으로 잘 부탁해’와 ‘반해버리잖아? (好きになっちゃうだろう？)’, 마지막화에서 공개된 단체곡 ‘꿈을 꾸는 동안’ , ‘PRODUCE48’의 메인 테마곡 ‘내꺼야’의 ‘IZ*ONE(아이즈원)’ 버전 등이 새롭게 수록 돼 ‘PRODUCE48’부터 아이즈원을 지켜본 이들이라면 새로운 매력을 느낄 수 있다. 데뷔 미니 앨범 ＜COLOR*IZ＞를 시작으로 아이즈원 멤버들이 전 세계를 향해 보여줄 12가지 색깔의 매력을 지켜 보자.

利申一隻字都唔識睇

睇完一次個個都有啲畫面
最尾nako中間嗰度都好正

我指佢同202 hea lin 個定位真係一樣

我形住覺得車汪b 最多part

勁似大陸d紅衛兵poster

踩左幾多張凳

短譯啦
隻碟名係同填色'colourize'同音
主要講紅色, rose呢啲靚嘅concept
又話主打有玫瑰色人生嘅意思帶出嚟
然後講埋同碟其他歌包括咗咩 突顯到IZ*ONE identity ‘아름다운 색’
可愛+初戀感覺 ‘O’ My!’
仲有PD48 最尾一集有表演過嘅‘앞으로 잘 부탁해’, ‘반해버리잖아? (好きになっちゃうだろう？)’, ‘꿈을 꾸는 동안’ , ‘내꺼야’

其實係踩住我

有2個C位part 但佢唱緊個MV唔係影佢..........
車汪B左邊大脾有粒墨

會唔會空降頭十嫁

唔敢諗 但希望有好成績
應援法已經出咗

見到nako企c果陣忍唔住笑左

隊伍終於左右係對到身高

權F唱歌點解可以咁響

好有心機 拍埋片教應援
無理由唔識啦

呢個真
不過佢正常咁講野把聲好好J

好多團既主唱高音得黎薄，
權F又大又厚

講緊咩😳

乜又係你牙 徐生

MELON 空降9

音源咁都冇第一，我屌

Melon #9
genie #8
Bugs #1
NAVER #10
Mnet #6
soribada #19

空降 打埋歌會慢慢升

望望第一係邊個就知

即充咗melon幫刷

陣間 7 點可能有直播喎

踏入11月更加唔洗諗

Apple music係咪冇

開波未

9估丁咚

mnet 親生都無第一
畀吓面好喎

開始未

開波！！！！！！！！！！！

Melon吧

上面2樓大佬
咁得閒入黎吹水啊

好細聲

有得睇就唔屌了

呢首帶氣氛一流

柔b唱高音

啲射燈over撚咗 下下射住晒想典

呢隻先正

權F粒鈕叫緊救命

比件緊既佢著

元英講英文

出嚟叫救命先得架

元英除左would you仲識第二句

講得似模似樣 果然係mix

Rolling rolling rolling

半台妹唔識中文

去同佢講台語先

元英套衫呂愚戶

Secret time

呢首好聽

車汪把聲勁啱呢首歌

有名喇我地
WIZ ONE

首balled正

아이즈원 팬클럽 "위즈원(WIZ ONE)"
아이즈원과 함께 팬들이 만들어가는 마법(?)

IZONE' fanclub name "WIZ ONE"

點讀

點解娜B咁完美，跳得唱得Rap得

we ji one

we(屎）one

唔係幾好聽

We g one

We + 同IZ*ONE 後兩個字一樣

我交咗B*ONE
Be One

Show con都有廣告時間

第一次見

痴鳩線

揼波鐘

肥妹比人偷影相

好多polar

cafe好似有活動

算吧啦海外飯

pd團仲要海外
點先會中

趕到返屋企

唔鐘意o my

呢首做主打好似仲好

我覺得可以喎 個旋律易入腦

今日推爆post開新post?

青蛙企係黑板前面就諗起佢做延世牛奶

下次cb

珉周

珉周黑歷史+1

呢首出街實炒

現場d人係咪仲等緊

呢首俾T又係song of the year

一齊睇片

我仲有得坐

nako

企到咁都唔得
薄荷朱古力雪糕CF

兩級都唔夠高

T團狗唸經都紅架啦

竟然影到相

6分都好意思笑4分

權F制服誘惑

兩個打機

仆街

又擺對波上枱

好撚正

又係浪上枱

bgm咩歌

金秘書入面d歌?

一到清純果個位變左10%

件衫就嚟爆

回帶

Rumor真係世界級 好掛住詩鉉

音源上升中

世界級

啲鏡頭捉得唔準 希望之後啲音放會好啲

新人先有既表現 反而要珍惜

但清純每次佢都捉到

孖辮nako真係勁kawaii

影住果條女好似幾正

無圖

melon #11

彩燕呀，辛苦喇，終於出道

見到佢哋12個真心係願望成真發自內心咁笑 咁跳

元英好正 14歲

依家就係坐等rumor段片

都知你仆街 唔知你咁仆街

成日都覺得佢好正嘅時候
一諗起佢得14歲
就有少少覺得自己變態

你個名都唔係大好多咋

但係真係正

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ<INTRO + 앞으로 잘 부탁해>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ<반해버리잖아?>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ★최초 공개★ <비밀의 시간>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ★최초 공개★ <O' My!>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ[IZ*STUDY] 개인기&아이즈원 영역ㅣ김민주, 이채연, 홍다희 선생님

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ왜.. 민초 안해요?ㅣ민트 초코 초코단 CF 촬영 도전기

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ에이틴 식스틴 트웬티ㅣ아이즈원표 청춘 드라마

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ비서님들이 왜 그럴까?ㅣ좌충우돌 신입 비서들의 리얼 오피스 라이프

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ<1000%>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ<Rumor>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ장미빛 열정 뿜뿜ㅣ<라비앙로즈> M/V 촬영 현장

IZ*ONE (아이즈원) – 1st Mini Album [COLOR*IZ] 가 itunes에 공개되었습니다

#IZONE #아이즈원 #アイズワン
#COLORIZ #La_Vie_en_Rose

iTunes有了

等權F加餸gif

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ★최초 공개★ <라비앙로즈 (La Vie en Rose)>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ<내꺼야 (IZ*ONE Ver.)>

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ[에필로그] 'To. WIZ*ONE' 함께하는 시작이라 행복해요♥

IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW-CONㅣ★미방송 독점공개★ <꿈을 꾸는 동안 (IZ*ONE Ver.)>

template 已經執好
開PO者可以自行補充

辛苦晒巴打

FS準備100隻起跳

twitter 圖太多 唔PO喇

點計架?

誇左 不過應該都要爆唔少

老實預幾多好

去啦

上呀

[👀] 181029 Mnet Show-con
#아이즈원 #장원영 직캠 '#라비앙로즈(#La_Vie_en_Rose)'

有個人fancam

改名

有人退出娜B爭奪了

娜B係我既人，得唔到早D放手比較好

彩燕跳舞好好睇
好高view

好明顯係我感化到佢
睇黎要感化埋你先得

睇黎會正式推崔叡娜做rap個位

娜b彩燕都好全能

擺明係因為娜b 本身聲沙是推佢去做

但你聽佢唱歌把聲冇咁沙架喎

最近毒啞的說

Halloween 吃放 3

留名 ...

又係你？

個fan cam 影到老左三十歲咁

又係阿叔你

咩呀 ... 淨係你得我唔得呀 ...

係咪音樂台old seafoods

隔離個垃圾矮妹都cb 完番屋企打機啦
咪入黎支持我真我車汪同我娜b 囉

今日有Idol Room睇

係真摯嘅眼淚呀

係因為琴日我陪唔到佢炸

明明自己既都有排玩

big baby

有冇人會去挑戰FS?

去第三週

반짝이는 눈빛 루비같이
모든 시선 All eyes on me

呢句娜B真係世界級宇宙級

富二代

你去fs咪富二代

我呢啲血汗錢 點同呢

原來係真富豪
幾時退休？

你去唔去都富二代

那有錢

巴打預計買幾隻啊

你機票=fs錢

佢可能就係400 隻個痴線佬

所以咪去永遠都唔到

可怕

佢坐頭等

諗住買4隻

學下流星啦

佢同我e d 訓街既點比

想過你嗰邊訓街

想同我一齊訓咪直接講囉

禾怕醜廢事咁直接，含蓄d講

做咩無神神燒我果叠 ...

有活動送出5隻親簽CD~~
好似係去咩IZ*ONE la ven en rose avenue影相
再UP上SNS 加hashtag就有得抽
結論: 海外飯無人權

melon係咁跌 跌到22
截至韓國時間12:30
ichart綜合 12位
melon 實時 22位
genie 日間 12位 實時 6位
bugs 日間 2位 實時 2位
mnet 實時 5位
naver 實時 7位
Soribada 實時 2位

你飛過影張相咪有得抽

唔駛做咩

信和mini, $170 一隻,兩款都有

不嬲食walk in 客水
本身先13,500 won

早買早享受 遲買平幾十

唔計運先啦 13500 won = 92 hkd
計埋運(佢仲要一大堆買 每隻先少少運費) 差唔多貴成倍都唔合理啦
不過係pick me得CD version

佢都去fs 啦
佢fking care 咩

公園大把任拎 只係無卡姐

今次抽埋碟 所以係CD都冇

去一次都有多啦
鬼拎番去咩

好恐佈 ...
都係孖碟 + 三 poster 支持下算 ...

支持邊個

一係唔飯 ... 一係團飯 ...
不過特別 d 減一 ...

唔好咁啦 係間公司做多左姐

佢個人都唔係好討好 ...
其實我無睇 p48 ... 不過佢係 idol school 既表現 ...
我真係不敢恭維 ...

而家 ... 有待觀察 ... 不過好多小動作就係 ...

咩小動作
我真直頭過動症咁喎

你自己睇啦 ... 唔數啦可能係敏感 ...
所以有待觀察 ...

其他果 D 全部都

唔好睇我真我車汪同我娜b 就得
btw
你唔講我都唔知佢上過i s

你有無睇Produce48架

咁多個人全部記住咩

爭入Fromis_9嘛 所以同狗竹本身係相識

識自拍既人同唔識自拍既人
有幾個show 到個鼻洞咁大係想點

似俾人偷拍
Btw 5:30 香港時間 idol room

唔識韓文唔睇呀
成個post好似得我唔識

idol rm 嘅game 黎
轉個樽睇下邊個拎到solo cam chance
有部cam 你地下

陣間就知邊個啱食綜藝呢行飯

罰你睇番 181002 個集

唔知你講咩團

想叫你睇番produce 既朋友仔姐

今日教大家點樣收取IZ*ONE專任緊既奈子同櫻花既Mail！

訂一個每月只需大約港幣28元，訂哂兩個都只係每月大約48元！

第一步：用日本app store搵 HKT Mail

第二步：登錄基本個人資料

第三步：入 受信コース設定 揀你想訂幾多個member，比錢。

第四步：揀返個コース度既 受信メンバー選択
拉到去 IZ*ONE專任活動中 揀左你想要既member

之後等佢出mail比你喇

ps. 因為係月費制 記得留錢係apple id 度！
ps2. 有問題可以去HKT PO問

朋友 ... 你可以俾哂 D 錢我 ...
我幫你上個特效強力高速上手課程 ...
唔洗三個月包你學識 ... 學費三萬八千八百八十百 (加紙)

我直接比廿幾萬叫家訪老師幫我私補三個月好過啦

咩鬼野mail 黎
有咩用

果個算啦果個黎塞你食野同埋吹水 ...
仲要教理科架嘛 ...

跟我啦 ...

得閒會po下相 打段野咁

吹水咪好 我識寫黎吧鬼
我怕我一個星期就學識

蛋

即係subscribe咗嘅朋友都有
我個日本apple id俾人Hack鬼咗要整個新

包唔包韓妹

比錢先會有，唔比錢下載個app冇用

櫻花同奈子都出過mail話專任都會出mail

我冇訂佢地唔知佢地mail出幾密喇

叫佢教Bio

緊係有啦 ... 有個近二百磅既招呼你 ...

留返俾你嘆

麻煩晒HKT Po 巴打
咁平可以訂嚟睇下

沒有娜B，沒有真B

沒有真B

佢講小卡啦

無妹妹同你換咩

有膠真碟
巴打你係訂咗?

有櫻小卡應該乜都換到

賣返櫻小卡出去 可能可以買多隻新碟

呢句真 加少少錢可能買到2隻
有冇元英個咩centre version睇下

訂果d有排，直接去信和試手氣

依家仲係$170?
仲諗住mini有啲良心

$140+$5海報，
你唔係飛咩，炒到上天都冇所謂啦

反正你都去fs 到時咩卡都齊

岩 等緊佢送D黎

想買隻嚟聽pick me 咋
同埋到時落機唔駛去買一隻先排預錄

小卡要本命就算啦

同你買BP又冇貨

雖然唔知佢地專任後出mail有幾密，但一日一蚊跌都跌左喇

拍攝現場著住校服嘅兔子Nako同兔子元英
給予我哋WIZ*ONE Heart Power!

一日一仁美

係咪痴線架梨都CB........................................

珉周真係好正

有冇人想換柔理碟？tg傾
tguncanTkc

tguncanTkc

tg: DuncanTkc

直落一個月fit晒

開場喇 ... 埋位開飯 ...

nako 149.9

好似有 D 拮腳先有 ...

未歸家

又一個唔識單眼

娜b好勁

某君果然慧眼 …
連續走甩兩季領舞 …

信邪教既人係咁

好彩無變第二個 mnet 選秀員張文福
唔係又哂一個有實力的

係因為個節目唔夠紅同反日
唔係應該入唔到

其實係佢同佳恩 ... 兩個條件一樣 ... 佳恩個殼仲好睇添 ...
係日本又有 D 名氣 ...
兩個都係韓國人通流利日文 ... 又兩個都係領舞 ...
其實係好意外放佢 ... 可能同由 P 社移藉出黎有關係 ...

[WIZ*ONE] IZ*ONE 討論區 (4) 將世界染紅一片的La Vie en Rose～

1001